天氣乾燥，你地會唔會幫主人搽野？

有無巴絲會幫屋企隻主人潤膚
我隻主人個肉球有少少甩皮，有無咩野可以搽黎幫佢潤下？

直接奶

我隻狗主人肉球一直好嚡好似好乾咁 但摸其他狗嘅又唔覺會咁
係咪佢乾燥？

巴打你可能已經奶左啲貓屎落肚

椰子油？

好似有啲專搽肉球既膏賣 不過我未用過